{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76277&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지안펜션"
    },
    "text": "高台に位置するスギを囲むペンションはマウンテンビューが美しい景色を提供し、様々な4タイプの客室で休息を取ることができます。 周辺にはオーシャンワールドとブンパルボン山観光地があり、それぞれ車で22分と24分かかります。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 子供プールは事前予約が必須で、レンタル料は20,000ウォンです。 キッチンは基本的な調味料と常備薬が完備されており、バーベキュー施設もあります。 バーベキューの使用料は20,000ウォンで、現場でお支払いいただけます。 予約のキャンセルや客室清掃時間などの確認はご利用前にお知らせします。 客室内では絶対禁煙であり、破損の際はペンションの担当者に知らせてください。 乳幼児の安全に留意しなければならず、最大人数超過や肉類や魚類の調理は不可能です。 ペットの出入りや未成年者の同伴は許可されず、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンション事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "このペンションは高台に位置しており、マウンテンビューが美しい景色を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはオーシャンワールドとブンパルボン山観光地があります。オーシャンワールドへは車で22分、ブンパルボン山観光地へは車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "子供プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "子供プールの利用には事前予約が必須です。レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッチンには何が備えられていますか？",
            "answer": "キッチンには基本的な調味料と常備薬が備えられています。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの使用料は20,000ウォンです。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや客室清掃の時間について確認したいです。",
            "answer": "キャンセルや客室清掃の時間などの詳細については、ご利用前にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は絶対禁煙です。破損があった場合はペンションの担当者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "子供や乳幼児の料金や制限はありますか？",
            "answer": "子供や乳幼児の安全のために最大人数超過や肉類や魚類の調理はできません。料金についてはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の同伴は許可されていません。また、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金について、オンシーズン中に変動はありますか？",
            "answer": "ペンション事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 550
    }
}